[足球撚討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1838)

slow

27Sept18
川迪 盤 ✅
赫根 盤 ✅
艾拉維斯 3.5b ❎
安玻里 盤 ✅
賓菲加 2.5/3b ✅
貝迪斯 盤 ✅
華斯高 盤 ✅
防衛者 盤 ✅

唔小心slow咗 唔會slow埋右

10點半準時屌波

戶口無晒錢買盤 利昂x 愛斯賓奴win 希望聽日唔洗入錢

主

有冇水

愛斯太荀

過錢入戶口
super!!!!!

主能夠

和

頭場角大定細

客Win

聽日咁多平手盤 正

屌奶星
碌碌下發覺拜狗有場friendly 20:2

696

雖然就快踢亞冠，但對面係垃圾船

橫濱水手 主

廣島三箭 客

鹿島鹿角 客

清水心跳 客

川崎前鋒 仲值唔值得買

日假都係不了
賭四大 一野買轟

平手盤最刺激

8.5allin

Hi

陸軍下場歐聯wor

又多傷兵

打皇喎

下場唔鬼踢啦 今場落力D

前鋒上場讓比馬dklm

打皇放棄算

開平手盤等人以為垃圾船反底

陸軍多傷兵

成功丸對強隊好似幾硬淨

中央陸軍隊仆街 成季得一場有9隻角

8.5s

算 呢場唔買 川崎前鋒無保證 等降班

但主隊成季得一場無9隻角

5-4-1陣對4-2-3-1 容唔容易刷到C

bee 天鵝

Dodo同我立刻出水

再宣傳下
陸軍科隆過關

好撚難揀 角大定細

陸軍 上

角大

Dodo做緊愛 唔得閒

想買半大

對面5 4 1，攻到一粒就穩

想買利

高賠率 搏一搏

兩場都想買主

松鼠 天鵝 會唔會仲好？

上！

頭場角大啦
8.5B應該唔難
我都落左200蚊注玩下

bee呢場好難諗
臭雞對家就一定

陸軍輸我切柒

陸軍confirm 99%

外圍高水半球，馬會低水平半

back
4k本要追番5k payme

陸軍科隆

即刻黎個頭場先啦

姐係似輸/和?

頭場陸軍99%

贏呀

再買多注陸軍w
好過買盤

馬會唔想賠咁多
Easy logic la

斬啊

明智

嘩陸軍大船...
角大算了

書包要角大

等緊心水

雲加要主
包爺要8.5b
同哂路

大船必贏

.......

同雲加同路添

Jump了

陸軍陸軍

陸軍半場都炒佢啦

原本想半客 淆底轉左買w

攻爆奧倫堡

冇人提入球大

未必既 成季角大vs成季角細

上盤角細,唔撚諗了

回到仆街

細波專家

角大算啦..好似穩D..
好似...

陸軍作客勝率咁低，半球盤都咁穩

下盤

有冇下盤小船

一見到 陸軍多傷兵 就快打皇馬 就知要買陸軍了

上左陸軍船
頂多輸半
上

禁屌緊點輸

角大jump

ok 就比輸半

10分鐘內 陸軍一定入一粒

半大全大

下場先

我屌你老母買唔切 掛住打機 本身想買陸軍 希望唔中

要比買上盤既人一個教訓

Dodo琴日伏完我 依家就唔出水比我
有冇責任感

主禁屌 上盤jump得

想問書包窗爐係咩 想避

一係贏 一係輸 有咩好教訓

個波呢屌

俄超唔買覺世 唔好話識賭波

宜家調轉番

客禁屌

奧倫堡半大

1:1 ok?

書包呢期回勇喎
雲加就唔知

0:2

陸軍幫你入兩球

不了

自古001

ok

0-3

thx

白衫幾勁

雲加都係咁燈

我幾勁

Race start
格羅寧根❌
薩斯索羅✅
哥登堡❌
華拉度列✅
班菲特fg❌
.FC奧倫堡
雲加

加埋=10，8.5 9.5 gel？

唔使贏 和波就得

刷角未？

屌咁都唔入

主射門禁屌

送你一隻角

其實書包d角ok過d盤

1C!

咁都唔入

-8C

輸咗100k 岩出糧又入咗錢

角小jump

6分鐘得1C

月薪幾多k?

.....
我苟延殘喘緊....得返2000幾

godofschool

梅花間竹

10分鐘1C
90分鐘9C
差唔多啦

10分鐘一個都8.5大

奧倫堡半大已死

陸軍個輸盤王比人禁到

仲有日足

6分鐘1c 90分鐘15c基本野

之前俄超有場半7全8

禁屌緊

無咁好彩既

空哂睇到定都唔入

邊個

邊隊先

呢場半3全8law😂😂😂

邊隊?
我睇唔到場波

咁係中左半7魔咒姐

仆街陸軍入未呀

陸軍入未！

比盡2粒

邊隊有起過腳

c呢屌

咁多人要陸軍

陸軍2粒

我買左細

唔好咁快入阿

有冇主盤手足?

唔識波先要 轉頭又要打歐聯

我見咁多人要陸軍所以撰左主
有點兒後悔

買左陸軍既手足 唔洗驚

得巴

又反手

但佢踢皇馬 留唔留力都一樣

入波啦洗唔洗捉住你對腳教你踢波呀

刷完C先好入波阿

屌撚到

洗撚反手 不嬲都唔識波

唔緊要 我都小注左

反手

到底我針先定你針先

入波

跟開你ng

上盤熱都咁都唔升盤

你買左主定客先?

上場打r聯 前一場咪又係炒人三球 唔信呢d野了
咩些路迪後備 696 強陣 薩斯索羅後備

咪嚇我啦

無玩ng了 沒本錢

今晚有冇邊隊副選

副選日

我買左半大呀

上盤

買左主W + 8.5B

嘩屌 主隊差啲入

仁 摩哥

主隊上隊入兩球先啦

角小gel

唔好嚇我

哇手都震埋

準備壯撕飛

diu 角呢

龍門勁

邊有咁易

定啦 利申allin

7min1c
90min=13c

早講我跟你嘛

有冇link
下盤手足瀨緊屎

買主w咁搏 和都危

主隊兩次俾個龍救球

是旦買
輸埋專心打fifa

冇c屌你

俄超半大有d難度

俄假買半大

打定輸數

你老母 主隊泊大巴

冇C既點解

跪求連c雅出現

半1全10神話再現

主門前飛機

咁射法都未入

刷住C先喇唔好入住

主隊勁到仆街

頂撚住半和

好持久 幾時先射得入

真心呢？

咪就仆街lor

無人守都尻射

係真唔係
主能夠,主他能夠

勁廢?

啲攻勢到肉好多

0中龍...

奧倫禁屌

上啊中央陸軍

咁耐都係1C
慘了慘了
請召喚刷c俠

角細 正

陸軍係咪又撚手足

上半有4C有價傾

放過角細黨好無

又迫害半大

書包買大 仲有手足唔識諗買大？

cccccccccccccccccccccccccccccccc

刷角呀屌你老母

快刷角

連登大船必死定律又來了

陸軍入一球先啦

角大已死

下半場先ok?

1c

客撚鳩 客撚鳩
禾知他撚鳩

都得 買客win

好好笑

點打皇

咁都無事？

封盤做咩 劇本到？

12m

12M

十二碼

橙隊

Goal~~~~

勁 feel到會炒

面目全非
POST名錯都照用
亂柒咁嚟

-2

0-1

屌
刷角阿仆街

有神快拜

Wow 啪啪啪

咩話 0-1

我央

唔刷角 抵輸

仲以為咁都為事

同條女嘈交搞到買唔切陸軍

係勁就入多球

條女緊要定賭波緊要

Goal

頂住客勝 再俾8c！

你就心水清

我都錯過左

泊大巴丫拿屌你老母 抵丫

Same

唉我屌 以後唔打機

雲加是神

陸軍易到

記得我嗎bb

又yello card

黑狗自己都唔睇住個場

差一球

奧倫堡半大
比多球好嗎

原來12碼

下盤針

送你一張rc

依到十個八個都唔識 不了

唔得閒買陸軍
針

好輕鬆！
得仔反手得好勁

你唔講 我都唔知自己開錯

刷C喇

無哂C?

書包要左角大，8.5s穩了

有冇下盤手足

想針了

巧誇張

原來主隊個龍係國家隊正選

細波係咪玩完

澳門返來？

水有嗎

神龍

角大中左風

客隊12碼

呢度咁多人8.5s gel
反手ga？

角s啦依場

書包要角大 連低水都針

踢咗15年陸軍

又十二碼？

又封

56k?

半客下盤穩撚到
追得和我含俄佬條撚

假

咁多12?

書包同路我屌你老母

屌...又12M
主撚狗啦今次真係

冇

下盤？定客盤呀

做左fm神人好多添

咪嚇我

邊個想同我打fifa

又有12m?

邊撚度12碼阿 咪撚嚇啦屌你老母

打錯 上盤

Akinfee?

戒賭啦

你夠膽要咗主?

半大未

要有追和信念

冇俾12碼 比左黃牌only

主又係升班馬，又差半班，呢場冇讓半一算係咁

快d半大好嗎

誠邀手足挑機fifa

主cup好嗎

半大呀

針

不

追和先

第1場就針到啪啪聲 媽咪我唔玩喇

之前贏個啲輸翻哂啦？

你老母主隊長期有6個係禁區

全場我諗3角都比多

半場姐而家都係

未輸曬,呢場就算輸曬都重有1半

有賭未為輸

半大針

會唔會趕係下半場之前收返張rc

仲有魔法卡

買左100客勝 50角大
贏得少少

希望神奇更衣室

咁快gel

唔該你啦 差一球炸

布里斯托城[0]

俄超半大難開過半和多多聲

科龍點輸？

係

過左呢場先算

唔找保險數?

45mins = 1 c
90mins = 1 c
玩完

唔夠錢找

半1全9 有冇機

有[black]下場[/black]

完了吧

點刷8角啊

半客袋

3場加埋都無

留意咗巴打好耐
乜都買大
俄超都敢買角大

一蚊唔買細

又話半和聯嘅

識賭！

好多賭仔輸錢就係只買大唔買細 之前我都係咁 都唔知輸左幾多錢係大波大角度

一日未完場一日都唔好jer

有12m

番工出糧找啦

半客起機！

有咩慘得過以為11點半開波 冇買到必贏客盤

我覺得有時細幾好執
大細都買

度完唔記得買 諗住allin架

認真一問，無買過細？

2.75半客

都未出糧

屌你老母度下12半

我買2.6

即場角球對沖跳船就試過 其他冇買過

喜欣點睇基爾果場9.5b 朝早衝動買左

今天不想賭錢

唔出奇 我都有FRD只買大 覺得細果啲寧願SKIP揀第二場黎買大

馬會捉哂我地心理 知我地鍾意大波波 乜鳩都買大 次次開個賠率引你買大

賽後你點睇

有啲大波自己買完果下都FEEL到有伏 eg車仔作客 果啲 大波1.5幾 Fake撚到

尋日漢堡細波2倍

2.6 same

1230 科隆了

點解咁快gel定角細 你地咁樣角細黨邊敢浦頭

不了，信唔過

咁有90%原因因為你會細了

起機了

AC大波都好好執 唔知點解成日開到勁熱

I mean AC細波

愛滋盤？

引大

下半場 平均5分鐘1C就Fit

2分鐘1c

半1全？

全1

半1全20

莊睇數據支持大波低水
賭仔又個個都諗住AC炒硬對家
點知場場炒唔起仲要輸盤

Hi bee bro

真心有無試過半一全十

有，唔係呢場

2c

媽媽回歸了？ 有冇水

2c了
今朝都係半2全10

Lm等恥笑

角細黨瀨緊屎

bro仲未戒賭?
今晚有無水

2點荷月簡4場半大先

冰封

-7c

1:1 ok? 屌你老母

宣傳
科隆

荷乙買半大 法乙有盤揀盤

下盤幾時先抬得起頭

比多7c大家開心

恥咩笑，我又無份買，又唔洗我輸錢

多謝

尋晚

岩岩500屌左半客起左機

10蚊買w穿哂咁多關咁多條飛
可以收到幾錢

Rip

你仲有幾多隻手指

上呀屌你個閪奧倫堡

阿梅 鹿特 ajax同路

有拜仁緊係rip

1030同路想要半客/客盤
唔記得買 針

唔明買角大班人咩心態
明明角細賠率高咁多

唔好呀 俾陸軍入多球呀

主追平我都滿足架啦

2230先啱
仲有無心水

我本生都諗住客盤算，但太低水，12:30應該科半客+基爾9.5b

一陣踢完咪知

早盤都係得1.82

-6c

8.5s縮返入被先

1.82都唔太好食，不過半客都差啲炒車 要不是個球12m

1.92客盤

屌你老母咪gel啦

科隆想要半客/細波
基爾想直屌主win 盤得1.76

你唔夠我F私竇

-5c

屌突然刷角

仆街了4角，陣間要比人恥笑就仆街

尾客w都係得1.92

見基爾回飛唔敢要

早買真係早享受

唔好急 2點

角細黨留名

角細黨危坐

真
但唔得閒睇
廢事睇名買

科隆角開10.5想大我呀?

入多幾粒喇

科隆啲大細波好閪，好飄忽，基爾win我都睇好，但係又係驚佢好似上場咁 不過基爾主場應該信得過

9C完戒j一日

搵定片啦

刷角呀中央陸軍

4c完場我去摑醒我老婆

Lm

見佢有即場先想要細波

好想幫巴打整個合集sd比你老婆

又打搞你老婆

一齊

中央綠軍刷c啦

科隆
哈化柏林
愛c賓佬

可以試下既，即場屌多注大 博食兩注

同晒路

主隊要入就入
咪刷啦

射完精賭波真係針架原來 哈

幫你打過去尼高高華問下

科隆x達c

gay爾個9.5b落左飛 仆街了

入未？中央佬

20mins 5c 無難度

驚就唔好買la

買哈化玩命

5分鐘夠啦

快刷c

又話係俄假嘅
開陸軍咁正路

兩次連c即爆

試吓性交轉運

垃圾主 輸12m

垃圾主隊上季主場羸晒,依家咪又係輸

又中

-5

度下場算啦 奧倫堡呢d正垃圾

又停C

雲加真係好撚邪
長期輸12碼

多謝東面神

1230都派唔切啦
睇下之後屌咩先

17

拜仁客其他了

垃圾俄狗

...

拎得多黃牌多會贏？入波啦仆街

好事

俄仔細波細角返黎了

岩岩笑完個邊又笑埋另一邊

又搞gag 笑死

點會派唔切

3:4了

拜仁對家100%
深盤 留力歐聯
最重要係有即場

111次進攻

學呢場咁得唔得

拜仁場場都有即場架啦

基爾x科隆大船？

是咪有手足準備要摑老婆了

有幾多人係買左中央大波

12點半 科隆半客

又扮野封盤

絕對係

重心左

屌垃圾波

主隊下半場腳都冇起過

上ifc 睇啦

##

入多球。比返一半我都好

hi all

角大d手足去晒邊？

直播ok?

安靜

12m DLLM

包爺出水未
追返失去咗嘅嘢

黃牌仲多過角

甘我潛

唔洗比人恥笑了

奴隸hi 好想識你

2x1試試佢今晚係咪正氣波

我都買左角大

想睇吞燈

主上半場就輸12m真係

我都買左

入多粒比我豬半啦

陸軍起16次腳 一球都入唔到 唔計12m

gel

角球巴準備好摑醒老婆未

好騙$

好地地十乜撚野二碼

咁多人買下盤既

真

主輸得好唔抵

99% 陸軍

夠鐘1-1未呀

夠16次起腳先變成2隻角on9

跳曬

唉

3中龍 其他唔知射左去邊

Jump

嚇能死啊封咩盤

藍天射球

主0中龍

角球無即場狗也不屌

同你啲精液一樣射左落紙巾到咁

真 傻仔先賭角

金錢靜靜地逝去

半1全4

基爾獸定科隆

完場未

有几分-.-

1230兩場客

零牙手足

彈出彈入 ?

科隆 all in ok?

補完未

同路

All in咗一層變兩層未

陸軍好波

完場 可以買科隆了 同埋睇巴打摑醒自己老婆

打老婆有片未

科隆allin

ching 6ball
打算呢場追數

跟實牙奴了

可以實行啦

娘子起身睇月亮拉

bin c

買咩好

科隆

入球大

科隆打手

大家5好bin la
打老婆非振夫剛行為
比條生路手足行下

摑左 無醒到 已逃離案發現場

平半1.7水呢啲閪盤最撚狗，屌你個閪

科龍直屌客好過啦

Z4 上水！
跟了

反口小心輸成晚

你比老婆打

你睇路啦on9

0030角大邊場好

買左半客

買上盤又嫌低水，下盤又成日輸一球，閪撚到，屌你個閪

基爾角大跌晒水

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

真心想問，你地想高水輸錢定低水贏錢？

好波

角大落飛好似多數都閪

科隆科隆科隆

買咗客+角細
淨係想知100%的波點解唔all in
驚馬會輸到執笠無得賭？

咁多人all in科隆，就知道準備西了

所以平時狗會開親呢啲盤都skip，係今晚單頭忍唔到手，唉真係唔撚會再買1.7平半

屌輸包

上盤jump

書包 科隆 雲加 對家 世界大戰

基爾要角細了

賭神贏撚到馬會破產未
咁多必贏盤

書包
超重心：科隆盤

$1500係咪輸哂？

基爾goal未？

你上次超重心 拜狗都中

科隆半客上
下杯比人杯都OK
怕咗書包

科隆已避 書包同路大家等針

我駛撚買盤咩傻9

科隆航空母艦

基爾角細有無同路

波po走狗

原來比人狙果條傻西黎

科隆禁屌緊

比勒啦
科隆咁重船 死硬
同埋邊會開季作客連贏咁多場 巴塞都唔得啦

笑死人 走數仲敢上波post 仲厚面皮過劉馬車

上次科龍叫走盤叫到

仲諗住賭科隆走地角
原來無

咩叫廢嬲

佢都幾弱智

德乙好少in play啦

雲加 同 書包 對戰往績如何

基耳冰角到完場

好叻呀
即係輸唔止呢個數啦
真慘

賭神佢贏撚咗幾多層樓返嚟
想g
學下嘢都好

客盤gogogo

留返比你呢D傻閪盤神買

撚唔信基爾角大1.85打到落1.7都開到

尼奧特受讓派錢feel

仲話買幾多買幾多 連500都走數 真正走狗

科隆FG

琴晚買落 伏已中

1.85我諗住買大
仆街打陣機再睇跌晒水

人地玩緊樓盤笑你地班兒登仔賭亞盤
好似係

波post審判官

好驚牙

半大未 屌你媽媽

Japan

其實點解角大落飛多數都仆街

1001

科隆達斯上

屌 痛死人咩

唔知
我都未必中

科隆上

Allin左份糧科隆fg

仲有冇錢剩,ALL埋先夠

我都想入，等高水啲先

做嘢咁快手點夠你玩

基爾上

無 飯錢都無留

基爾3c

3連角 輸左

依家先派
即場玩乜好

主禁屌喎 危險進攻7：1

基爾獸啲角球快撚到

客W

好高效率
賭神果然利害

等得黎都入左啦

W硬架 ？

主fg

Allin書包對家

買左細就快4C

Gay爾獸1-0

超大船

基1:0

10

基爾goal！

隔離咁快入既
科隆呢

大細波郁都唔郁既

科隆 2.5S入手了

科隆又大船又書包超重心
已經想像到2點15分個個屌書包

角球點頂

仆街 基爾入左 咪撚停C..

主7成控球

屌叉撚爆部電話再賭，次次冇電都針

唔關事啦

入左波 停啦應該

科隆唔對路

入錢啦

差科隆 屌

應該細 多數開場機關槍咁刷完入波都停到痴撚線

專心度下場算
科隆半客針

主FG

咪燈

全客都針

9.5細頂到直播jj

達斯

主FG
係真架嘛?

科隆FG科隆FG科隆FG

德乙藍衫天下
比勒fg

屌你達斯咁撚廢

今晚100%

達斯追和啦仆街

ALLIN左落科隆 FG

科隆上！

科隆全大針

我都係

科隆 生性啦

😂😂😂

賭角朋友留意 凌晨得拜仁 愛斯賓奴有走地角玩

下禮拜黎搵你👍🏻

4連c?

笑甚麼 畜生

入波未

信佢個仆街一定得既!

基爾勁到

踢波？

基爾半大gel

基爾再入

角大mola 基爾獸領先

半大補補血

基爾goal。半大

主客？

2-0

屌 買左基爾對家 又針

差科半客炸屌你

洗唔洗勁撚到咁.. 諗住細波刷角

屌你老母達斯泰特

依場即場妹到
隔離打得火熱

半大又斷科隆

一睇就知買基爾

科隆咁勁定過抬炸彈啦

基爾半細針

半大

科隆快入

到客隊刷

一開波3連真係慘

認輸

負評做乜春啊 又唔係我講

兩隊都3連角 玩晒啦

馬會即場真係精選

西隆

都話入錢啦

入你老味咩

頂撚到咩

又唔撚係all in入乜撚野錢

又半7撚賭仔

12MMM

唔好半7呀

食野

30分鐘7角都驚

全大都開撚埋,科龍呢

2-1

大角大波半場KO

屌你達斯cup佢

垃圾隆

屌你科隆入未呀

21

半場2.5b基爾

妹緊
等下半場先入波

科隆開到半大 派一

差科隆大

晏就有人買左30萬 2.5s

頂住啊 基爾 唔好又劇本波

今朝係咪有人貼左30萬2.5s

大波王。回歸？

和波客w收你地皮ok?

有冇相

lm

上半科隆蠃唔到輸埋佢啦

係就快啦

科龍！

1.5大O唔OK呀CHING

女？

3-1 -,-

Nba 3:1

Gay 2 3:1

屌你達斯唔好再廢啲

廢隆學下人地啦

科隆goal

科隆GOAL

0 1

半場訓得

大波黎

FAKE

屌 炸左

炸 88

炸

炸完之後咩話？

炸左

fake 廢隆真係廢隆

入多粒

對家要入了

科隆 炸左

goal
炸完對家入

下隊主

Goal
0-1

照計閒錢黎既姐

科隆goalllllllll

半大正式宣佈玩撚完

ontv 個直播差到呢 ...

Goal!

有名你叫

邊方面?

Diu fake

屌你基爾平時買半大就0-0 而家半場4粒

fake乜撚

撚賭仔

你介紹

痴撚線 半場4粒 比多3隻角黎先

基爾盤水泥

你老母西比下面 科隆點都要贏架啦

半4全4？

荷乙半大暫時想要 阿梅 阿爾克馬爾 NEC 鹿特

希望垃圾隆輸撚埋佢 場場都係度妹 一球等收工 屌你老母賤種

科隆入未

feel到科隆下半場入2粒收工，撚大波撚半客

基爾竟然今場正氣 miss左

科隆正式收皮

4下中龍都沒波入，科隆你究竟想點

基爾獸比多3c定下驚 下半場任你冰

批准
遲早都係爆 快撚d好過

fake上fake 之後點開

買左全場3-1, 你半場就已經咁

無入球

可以提早GEL

入未啊

比勒入波未

買半一高水唔買走地客勝咩心態

愛斯對家

科隆真係唔撚刷架喎 踢緊乜鳩呀屌

鬼有咩我咁毒

咁撚樣都叫推人?

比勒中到龍未
唔中龍點入波

3-2

3:2

Boom

32

屌你達斯咪俾假希望啦

一場0-0 另一場nba

基爾個場做咩撚野

收又收唔好, 講波又係咁剩係講買咩波咁

點估呀半場5粒

其他波蛋搖撚準備

反超劇本？

半一 降 平半

都係, 佢話聽日大波+利

唔係被人cup呀

科隆入未呀屌你

早gel既後果

都唔知做乜尻

科隆入波未 買左大波

On9達斯你要輸咪輸lor
係都要輸一球咁賤種

一邊3:2
一邊0:0
偏偏買左科隆半大

仆街隔離好睇好多

等科隆1.5中水all in

比勒第一隊入球
信者得救

Cup佢老味咩
基爾禁屌到傻

3:3都似

科隆一球啦 唔想又衰你半客呀屌你老母臭閪

禁屌但3:2

唔會啦
基爾gel得

一陣就4-2

可能半場就33 全場和其他

科隆踢乜9呀屌

仆街基爾吸晒科隆果場d入波

又話介紹場比人 又問人好唔好
咪ON9啦

基爾下半場會維持3:2

屌你老母科隆

達斯呢啲賤種根本就係撚鳩賭仔

半和食撚滑

科隆 次次都下半場先有機會入球 一陣會發動神奇更衣室

比勒射得準小小啦plz

主入先啦

差3角呀大佬

個勢似比人入先

客入先啦

買定主fg

批准

科1-0

叫得未呀屌
唔係炸架嘛?

goal

話左

無啦 多數連3 4果啲都傾掂數 呃啲走地落完注就冰

訓得